[十幾萬like播毒］中聯辦立會契女陳凱欣 話香港教育文娛支出落後過大灣區喎

[url]http://#文藝地標（ [url]http://有咩考慮？

個page扮哂理性政策研究ngo 竟有10多萬followers

個前tvb記者大量出現播毒

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

咁你班大陸人又黎香港讀書

有無計埋屯門公園班大媽, 計埋人均開支可能做到全球第一

扮哂政策研究之後又講到大灣區好好香港好差

咪白痴，珠海真係好q多有錢國際學校，我識好多有錢佬上去嗰度住，人地入外國首1首2成功率大學好多，又有ib gce 2套 咪乜都黑

大灣區咁好做咩每日送150隻蝗蟲落來啊dllm

依條女低調
但其實好毒
扮專业理性

香港特別 / 中國香港 落後過 大灣區

業
屌 寫字揀錯蝗字 自插五刀🔪🔪🔪🔪🔪

無得做議員了出年都

佢再選到先算啦。

好難講